早晨

尖沙咀開始多人

仲唔訓

樓主瞓街？

瞓咗唔曉醒！

喺你個心租咗

較鬧鐘

糞

有磁牆

場on9樓煮文盲有怪莫怪

why...

Funny n flirty

我can好flirty

早

好啊

安

人人can望可達到

can 得多就無前途

多你個閪咩

你加密up乜9啊

嗰頭啦

樓煮有綠卡

yes 唔好report

除咗你依個全部都係我嚟

我係連囝sp🤫要幫佢旺場～唔好同人講😬🙏🏻

依個我同肉體同佢換返來

訓

煮麵喎.......

咁夜

安全

我係好有錢的

你安全我就安心訓了

轉死性？？？

變性

google到我

米粉😭🤳🏻